屌你老母四眼仔坐地起價

認撚住你條仆街仔
尖沙咀去美孚 你條仆街同我講四舊水
發國難財 屌你老母

BL381 大家認撚住呢條契弟

發國難財正仆街

仆街仔

call咩車

正仆街黎

唔好俾。你下次直接落車。

到咗落車跑
佢要睇住架車根本唔夠你快